牛乸咁大間機構，基本上可以無視我哋呢d濕九網仔，完全可以當冇事發生

喂！但點解一日就要出聲明呀？你唔係好撚威㗎咩

即係証明，呢單嘢做咗係好過完全唔做
大家繼續！come on everybody